告士打道去金鐘塞死左

係唔係條廢坑晨早流流又阻人番工

習總飲茶去！

屌佢老味 有冇腦架 9點之後先去飲嘛

紅隧 塞到東隧

屌你好彩半個鐘頭之前過咗呢度
個陣仲係冇乜塞

我日日番工經呢條路 塞死同慢駛 會唔覺？

郁都唔郁

剛剛在往灣仔方向，紅隧門口站左
好彩有位坐

今日好塞

本身26分出東隧 仲以為冇事

平時係慢駛,十幾分鐘行完
今日係塞到停係度

要封路為雜大大